㩒多兩吓唔通真係會快啲？

大家等lift等得耐會唔會走去㩒多兩吓個lift制？
潛意識會唔會覺得㩒多幾吓架lift會快啲到？

會者請
不會請

隻手高清 個制就爛

btw 負皮